見到有人搭車拎住Switch玩

你會唔會心郁郁想買Switch

會
已經買咗

會
但唔係因為喺街見到人玩

上網睇片？

買左都未必會拎出街玩

唔係好大部姐